申請BNO一問

上網有揾過資料，話直系親屬可以申請
小弟00年出世我家姐有BNO
咁我算唔算係直系親屬可以申請？
唔該晒各位青

97年6月30日之後出世冇申請資格，完

你發下夢好喇咩叫直系親屬都唔知

你自己唔會有 BN(O) 國籍，所以亦唔會有 BN(O) 護照。

如果你父母有 BN(O) 國籍，而你又符合 dependent 定義，可以由父母連埋你咁樣全家申請 BN(O) 簽證過去英國定居。

唔該晒青

Thanks

巴打啦。
唔好灰心，可以考慮加拿大同澳洲。

加拿大好似好好咁，啲人過到去好似好開心

如果絲打你父母去，可以用BNO visa申請埋你，因為你可以話要依賴父母生活，係dependent 關係

好嘅

父母有無

好on9不過都答你

97後岀世係冇得再申請bno
你所講嘅應該係bno visa
而兄弟姊妹 父母 姨媽姑姐呢啲嚴格上嚟講【唔係】直系親屬 得你家姐嘅伴侶子女先係
當然參考返其他visa政策同條文 要申請帶埋非直系親屬去係非常之難 要證明你冇可能係身體殘疾/ 年紀老邁/ 冇錢等 兼喺本地（香港）冇其他親戚或可以看護你嘅人先得

最後我建議樓豬你可以照申請 不過就唔好抱咁大期望